[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 138,
        "question": "Bir işi, bir davranışı yapmama kararı alma",
        "letter": "B",
        "answer": "boykot"
    },
    {
        "id": 160,
        "question": "Üzerinde savaşın sürdüğü bölge",
        "letter": "C",
        "answer": "cephe, cephe bölgesi"
    },
    {
        "id": 165,
        "question": "Bir eksenin döndürdüğü tekerlek biçimindeki makine parçası",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çark"
    },
    {
        "id": 1929,
        "question": "ARGODA, “CEZAEVİ, HAPİSHANE” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "D",
        "answer": "Delik"
    },
    {
        "id": 1413,
        "question": "Ücret karşılığı eşyayı koruyan kimse",
        "letter": "E",
        "answer": "Emanetçi"
    },
    {
        "id": 1311,
        "question": "Kısa ve özlü anlatımı olan, nükteli, güldürücü hikâyecik, anekdot",
        "letter": "F",
        "answer": "Fıkra"
    },
    {
        "id": 90,
        "question": "Retina ve iris bulunan organımız",
        "letter": "G",
        "answer": "göz"
    },
    {
        "id": 1494,
        "question": "Birinin ardından gelip onun makamına geçen kimse",
        "letter": "H",
        "answer": "Halef, halefi"
    },
    {
        "id": 958,
        "question": "Uyarma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikaz, ikaz etme, ikaz etmek"
    },
    {
        "id": 1222,
        "question": "Damla, damlayan şey",
        "letter": "K",
        "answer": "Katre"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 1775,
        "question": "ÇOK KÜÇÜK NESNELERİ VEYA ÇIPLAK GÖZLE GÖRÜLMEYENLERİ DAHA BELİRGİN DURUMA GETİRMEYE YARAYAN OPTİK ALET",
        "letter": "M",
        "answer": "Mikroskop"
    },
    {
        "id": 989,
        "question": "Bir şeyi hatırlamak için yazılan kısa yazı",
        "letter": "N",
        "answer": "Not, not etme, not etmek"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 1012,
        "question": "İç içe geçen veya birbiri üzerine gelen parçaları tutturmaya yarayan bir tür tahta veya metal çivi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pim"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 1912,
        "question": "ÜLKE ÇAPINDA YAYGINLAŞTIRILMIŞ ULAŞIM VE İLETİŞİM ÖRGÜSÜ, AĞ",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şebeke, Şebeke ağı"
    },
    {
        "id": 1157,
        "question": "Arnavutluk'un başkenti",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiran, Tirana"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 875,
        "question": "Foseptik Kuyularındaki Pis Suları Çekmeye Yarayan Makine",
        "letter": "V",
        "answer": "Vidanjör, vıdanjor"
    },
    {
        "id": 953,
        "question": "Tibet öküzü",
        "letter": "Y",
        "answer": "yak, yak sığırı"
    },
    {
        "id": 1590,
        "question": "Taban, döşeme, yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemin"
    }
]